［求名］求一套外國劇集名

套戲係講一個人殺咗一個神父
然後要假冒神父身份去工作

同時要避免人發現

套戲應該係搞笑片嚟，好耐之前睇過，個唔記得個名
有冇巴打知套戲叫咩名？

推

之前好似更新咗幾集，之後就停咗更，依家想睇返

冒版牧師 impastor ??

係呀,，thx